點解馮盈盈咁靚 但硬係好似爭左d嘢咁

係咪爭左陣仙氣

波

唔記得po 呢張添
呢張算係好正

個人太造作，太扮野

有冇人可以p出黎

香港邊個藝人唔係咁

中！

佢嘈到仆街 幾靚都冇用 嘈到想打柒佢

佢特別急進 好似要啦啦聲上位咁

五官同塊面既比例差啲

呢樣我都覺

真係差對波，如你對波大d 就完美

個樣有點奇怪 係咪因為條眉太假

係咪太長

酸

有時睇落麻麻地
但有時又好靚

無波

化妝問題
基本上大把女都係咁

似臭西

見到佢素顏嚇撚到仆街
以為見到貞子

一開口就冇晒仙氣

你意思係佢識用Pad？

唔出聲都可以算係女神 斯斯文文
出左聲就on99咁啱做朋友
不過我又幾鍾意佢呢啲性格

矜持

唔見記得係邊睇過佢張冇眉圖

有時個樣好惡 冇乜氣質咁

Jjjjj

我覺得佢五官有d扁 唔夠立體
所以成日差少少咁

咁耐都冇眉圖

你想要呢張啫 比你囉

慘囉 依家連馮盈盈都有人吹奏

咁都話靚
係個樣mk姐

咪爭咗啲廁紙

係有陣mk味

好撚俗氣

素顏冇眉
濃妝就好重MK味

好中意佢MK味撲鼻

大奶奶呢.jpg

佢係靚但無氣質，有陣mk味但我鍾意，因為而家好少mk味靚女了

見到標題仲以為你要做衰仔

五官係唔錯但無特色
氣質都無

冇氣質 成隻企街咁

1. 懶音
2. 個嘴定棚牙怪怪地

條頸好長

唔mk格好好

好似差咁個腦咁

爭左我

太造作⋯

下巴同條頸痴得好埋

靚就真係靚
可惜冇眉毛，搞到五官冇咁立體
濃妝又有陣mk味
講野又嘈又八婆好似街市師奶
行出嚟冇氣場冇氣質冇星味

點睇都係mk妹味重

波囉 要諗架咩

爭緊堂眉

雙眼皮膠紙

點解岑對手咁幼 但有筋嘅

琴晚載左佢返屋企

爭d j圖

人地讀kongu
咁都爭個腦

的想玩好耐架啦

無氣質 明明hku出身但好似好無學識既死mk港女咁

太mk
冇氣質

呢d type臺灣妹屌打晒啦，根本一般貨色，唔係選個cctvb小姐就上神台 俾盡600 1q,酒店錢我出最多

咁睇靚左超多
比較底下

你估九七前咩
kongu而家幾難入呀⋯⋯

無貴氣無氣質

你入到？
唔易入囉

差條頸錬

你唔好拍欣宜落去比

都係港姐啫

我入到呀⋯⋯

其實分別不大

貴氣

係咪得我覺得佢似高均賢

學生證 手寫連登名

岩岩做港姐冠軍個陣已經覺得佢好有機心
好似乜都計過度過咁
都係10A好好多

佢正面ok
但側側影落去係怪

咁真性情叫扮野

下... 10A先係依類人喎

人地蘇阿雷莊踢架邊可以咁比

唔講唔覺
好似真係有d 似

冇咩貴氣

馮盈盈係無乜經思考果Ｄ
講Ｄ野完全得罪哂班毒撚，女人同師奶

隻眼幾似

More

畢左業n年喇仲學生證

要貴氣 扮個d呀?!
香港仲有幾多真blue blood
佢mk中散出pure味 不知幾正

hku都要學生證證明

屌佢 一開口就講淫野
緊係唔掂

唔係點會有人注意

正wo

對比起我當年女同學，佢都重遜色啲啲

一個女人無氣質就差好遠
就算幾靚都唔襟睇 一對耐咗就覺得好普通
相反地 有氣質嘅 就算五官普通 都會愈睇愈吸引
例如 李嘉欣vs邱淑貞/關詠荷

氣質通常天生 源自你生長環境 修養 自細培養嘅興趣 所以會有種有錢人通常都靚仔靚女嘅感覺

可能你話明星都會愈浸愈有氣質 其實真係好少
影后嗰堆張曼玉 關之琳一出道已經有
正如你唔會話視后呀田 胡定欣有氣質 最多叫氣場

最經典莫過於閪女人 嫁咗個有錢佬都可以完全零氣質 真係想像到佢去上流社會舞會有幾異類

又好似真係
有錢出身個樣好似少啲塵乾淨啲，有氣質
無氣質個樣好似有好多塵係塊面唔乾淨咁

有無人明啊

係 有時睇相覺得佢眉壓眼 額頭好大

係無乜星味啫
其實似高鈞賢、吳尊呢啲有咩所謂
呢啲本身都係靚 白臉花美男 甚至男生女相
似其實係好喎

淫氣

爭對波

馮閪盈真面目

有時對眼好似少少鬥雞咁
會有一隻眼珠唔係中間
偏咗去眼角（近鼻嗰邊）

本身都唔立體唔係靚啦
賴得就賴
馮閪盈

眉真係好重要

唔出聲真係幾得 ，一出聲真係唔撚掂，成個MK八婆港女咁，冇晒氣質，仲話係香港小姐

佢講嘢個嘴會翹起

差啲氣質 一開口講野把聲好撚嘈
似HSMC多過HKU

塊面好似[粒]咗入去咁...

無氣質

講到要娶佢咁
笑撚死

爭咁塊處女膜

馮盈盈 我記得佢唔窮 仲幾有錢下

冇氣質 成個on9妹咁

好普通渣wo 金金金呢d先叫靚

衣隻 係錯屌得過

佢五官每部份都靚
但夾埋一齊就係唔襯

唔露齒笑
TVB啲港姐個個都係露齒笑

但fyy同bowie拍埋又好似有氣質咗

啲懶音多撚到

五官咁唔襯既女
連登仔都無份屌

又真係睇曬咁多張相都無

你講嘢係咪要咁弱智
欣宜都冇份屌架啦
咁係咪代表欣宜靚到識飛呀？
你做打手護駕咪一樣冇份屌

咁靚都有人反

馮盈盈同佢老母
DNA唔錯

嘈+mk 到極點，無氣質

不過係靚既

佢老母好似葉蘊儀

貴氣
因為佢行低俗路線

唔出聲好正 一出聲就唔得

係無氣質又點 最起碼敢做敢認
大把氣質女連拍拖都唔敢認

佢係無波 個樣又唔係最靚
但係佢性格夠貼地

講仙氣大把文青或整容西都識扮出黎

好正好完美...

少不更事係話講粗口 唔係政治立場

女人味。

佢隻眼啲眼影唔需要花太多

打手都fact check下啦

醉愛盈盈

雷壯兜真係柒到.... 成日見到佢真人，啲人唔講佢個名 都唔知佢係港姐 以為係啲賓賓

衰係個嘴同排牙

份人粗魯冇禮貌就等於貼地 你望下人揀醫生 選港姐 都知唔係貼地啦

好淫咁 樣係幾靚呀

同意 佢係靚 但個嘴一講野就好似歪左咁

睇你同咩人比啦
同鬼妹梗係唔夠㗎
但係已經立體過大部分香港華人

學上面巴打話齋，佢扁口扁面，五官唔立體，眼型同鼻都唔靚， 個嘴更加係敗筆
佢只係平凡又普通嘅五官，不過身形高瘦加髮型化妝搭救，塑做出懶索女既感覺，但由於佢本身五官唔突出，就算化幾濃既妝都好， 都係無吸引既氣質
無仙氣，無貴氣， 純情味又無

而佢五官平凡但高瘦又識打扮加化妝，就會變出陣mk偽索女味，即係俗味

咩叫明明hku出身 呢句幾好笑
講到hku 啲女就多數有氣質咁
利申hku

點解你地可以對HKU咁多幻想

扮野到仆街 機心咁撚重
得連登仔先會以為佢真心貼地 呢呢路路

hku同氣質女有咩邏輯關係

差d樣嘛
其實佢好普通冇咩吸引力

我都知HKU唔係真係個個blue blood
不過係個社會本身對每間學校都有個大概image

雖然我都覺得hku同氣質女無咩關係
但唔係樣樣嘢都可以用邏輯論證

但呢樣係
佢地假定每個hkuer都有一定程度既氣質

事實上你讀個三年感受如何？

你問我感受咪即係唔係用邏輯去論證囉

最鍾意fyy

佢賣點係臭串

用邏輯歸納既咪係佢地囉

你地靜係識攞人地以前啲相笑鳩人 你地又好撚靚咩

hku 都有把男仔柒下柒下啦...今日hku 都唔係難入..
e家大學生同個人態度已經無乜關係架啦

利申識佢真人
旁觀者可能會覺得佢呢啲性格好扮野 又嘈嘈閉咁
熟佢就會知佢真係好好人 好玩得 完全係wfc

我覺得反而中學都仲歸類到有冇氣質修養
大學

佢敗筆係個額頭 成個壽星公咁

成撚日嘈生曬

下面嗰張more

我講個事實出黎
咁唔通話連登仔有無份屌咩

窮撚點做到港姐

髮型 佢要行d普通女仔裝先得 姐係入唔到大。會堂果d

lm

爭咁啲貴氣

爭條眉

問題就係無D

識真人 +1
以前識佢佢已經勁痴線
佢帶咗好多好好笑嘅回憶比我
就算依家入咗娛樂圈佢同朋友都仲係好多搞笑嘢講

係咪bam

講嘢好低b 啲嘢嚟曬先話唔要？？

講真跪起度求我地同佢拍拖，我地都唔會要

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

細細個已經好有機心
化個bling bling 眼妝收兵 D功課大把人幫佢做
讀food nutr又識到個 mbbs既男朋友
專登去埋D clubhouse 咩 AMC到炒散識有錢人

如果我地係佢，人生應該點過好

啲人唔熟佢咪亂嗡囉
佢真人真係好搞笑

D牙好黃

爭流出片

諗下嫁比邊個
點樣先嫁到比佢

佢好似由小學開始已經係咁

排牙唔靚 所以一開口講野就唔靚
硬照好靚

無乜氣質

射左

佢隻腳係正

好有大陸民工feel

嘩唔講唔覺 勁似

一定要公屋先
隔離post 已經屌緊fyy 揀左個私樓仔做男朋友

上屆港姐出黎頒獎靚到

靚係靚，但有浸靚模味，同埋個樣係行邪花路線

睇過清談節目都知唔係扮出黎

好多人護航
真實性格係點其實好難知
但氣質真係爭d 可能做多幾年明星又唔同哂

我讀佢同科
大過佢不過
之前都聽過佢啲野

乜野

無氣質無內涵

只係因為咁衫唔襯佢

氣質？

氣質，太旺角

唔開口都冇乜啦

至少佢入左娛樂圈冇睇低之前識既人先
表示依家仲有keep contact
始終都係新人 比佢浸多幾年先

隔離post講左, 上到大學未畢業已經拍拖

啡Lin

我以為係咩大單野
拍拖有咩問題

老實講真係唔覺得佢特別靚 對眼分得太開，又無乜氣質

佢扮真性嗰下先嘔心 毒撚真係易呃 明顯佢就係機心好勳嗰啲女入啦

咪就係靚得黎又唔特別 仲可以點

佢講野好似有種好奇怪既感覺....

好撚似白石麻衣

真係感覺硬係差緊啲咁，可能無氣質

拍拖點會唔大單野
仲要比人起到底男朋友有機會住私樓
隔離post已經嬲到係咁屌佢臭雞

其實又幾鐘意佢 係硬係覺冇左d嘢咁囉

FYY唔回比人屌, 話佢唔敢上水
回完再被屌心計重
高登仔果時嬲到飛天

幾撚搞笑

more?

因為冇眉

有得屌又咪狗衝

真心定假膠呀
唔通要同公屋仔拍拖先叫正常咩
唔好咁癡線啦唔該

好想屌

髮型問題

佢入嗰科唔係曬銀時咩

有無人覺得佢好似大嘥鬼

靚係靚
但無乜氣質同特色

太俗
感覺好似以前d𡃁模
係靚 但上唔到大枱嘅感覺

呢個po 笑死我
個個爭住話人無貴氣
唔講重以爲呢度個個都係上流社會公子哥兒
連登會員身份重高級過馬主

連登仔娶左佢，應該唔敢帶番屋企

一倨靚女肯同你地咁玩算係咁啦

波大完美

塊面100%劃上去

蓋不住的mk味
所以無曬仙氣

去植眉會好好多

佢票左眉

差多味幫我含

對比落選林凱恩 即係愛回家果個bonnie
咁馮盈盈又真係差D咁，應該係個樣係似食洋腸甚至乎南亞腸格

多咗陣牛屎咪

Agger

高登連登仔都是賤

麻麻地
樣算係咁啦
但個樣好似好惡咁
個feel又八婆

英文e
al
最後一次al b

純玩玩，自覺退左步，根本對手既數量同質素都大幅下降

用唔同年份比較簡直弱智

認真 佢唔靚

爭左個價錢

佢唔係唔靚，係太俗缺少氣質，而又談不上嬌俏

張寶欣最撚靚 好冇

果屆計緊係劉穎鏇最靚

唔知少左啲乜 淨係知陣mk味太濃烈
唔關打扮事 就係個人有呢陣味

其實馮盈盈自己都係營養師 都算襯得起醫生 而且又好勤力又對屋企人好 都算係一個好女仔 不過份人係就係嘈啲

係讀營養學 唔係註冊營養師

註冊營養師乞食科黎
哂左我2年去AU讀
讀D野仲易過HKU

利申: 註冊營養師, 但唔係撈呢行

講到爛, HKU 入6901 個個一係Risk Man 一係營養學
讀完出到黎做RD, 要有經驗先請. 其實營養學黎黎去去都係果幾味野, 跟本唔駛讀到咁深, MSc以上完全唔Practical

點解我話乞食, 係因為個個都爭入HA(條路比較好), 太概200個RD入面揀1個
個個Background 差唔多一樣

我去HKU CEDARS 分享過3年, 而家已經唔會再叫營養學 Graduates 去分享, 你知咩事

離題

我覺得佢係五官精緻但面部肌肉生得唔夠靚/有啲怪 所以差啲野咁 其實有啲人眼耳口鼻都唔算超靚 但面部肌肉生得靚都會有氣質好多甚至覺得靚